誠找StartUp partner

想開間公司做寫APPS, web project
有冇有興趣..請留pm or 回覆

有少少要求: 識寫ios swift, 識photoshop製圖, database mysql應用
final wish希望1人做1半.....

唔識寫都可以傾,當交流

利申: 寫開android, java, C#, php, javascript

推...

即係做render ?

唔係...一齊開公司做..share 1人1半

有idea定無

😂